個人冇乜物慾，唔炒股，點算

一條佬，搵幾萬蚊個月
自己租樓住
有女但條女有錢過我
冇衝動炒股賭錢，寧願晚晚訓得著

點樣可以改變下自己

養唔養狗

我有物慾 搵萬3一個月
無錢買股 日日諗中六合彩

叫下雞賭下波囉

點解要改變

做咩事要改變

冇乜物欲，炒股輸晒，失業，冇女，點算？

無結婚打算？

股唔使炒，研究下點樣令到筆錢能夠保值唔輸通脹就已經夠，錢就應該越多越好嘅，老實講，健康呢啲嘢真係用錢買返嚟架咋。你依家未需要，將來你可能會需要，或者你家人兒女需要。

睇出面個個都炒美股賺好多咁

完全冇

Me2 冇人冇物 但見人哋炒股炒得好開心

etf 訓得著，抗通脹

本來無一物， 何處惹塵埃

可以考慮比晒啲錢我

向性欲發展

見人地賺得多，自己又想賺埋一份，咁都叫冇物慾？

無病呻吟

原來係妒忌

扮乜撚嘢呀

會唔會係無錢先搞到無物慾？

多錢又點
多錢咪又係食咁多住咁多
著光鮮啲最後都係為屌西
我都達到左屌西呢個終極目標
仲搞咁多做乜